前線好撚多鬼

講左好耐

銅鑼灣好多

811化武襲擊
721恐怖襲擊

警察有鬼滲透前線.